有冇人覺得烏龜中武漢肺炎俾人隔離好可愛

武漢肺炎龜俾人隔離

仲要帶埋龜糧走